陳怡呢條中女youtuber究竟想點

啲片懶係高智慧企係道德高地咁
自己又唔係現場 講到好似睇穿曬咁
我係唔會係到po佢條片比佢賺view數㗎！！

不屑一提

屌垃圾

好撚嬲 斷章取義

佢最新嗰條片 歪曲事實到一個點
大家繼續努力report到佢channel都冇埋

條仆街訂閱過左十萬啦！

講真，有咩方法可以對付佢？佢都有言論自由，真係唔知可以點做

條八婆六月開始鳩噏,表面睇落好理性中立閪咁,實質紅底,唔單止變咗質,直頭喺變撚咗種

每日report佢新片

點解咁多負皮
我老豆噚晚仲同我講，叫我睇下人哋，人哋本身黃屍